煤氣咩價位入？

諗住買煤氣放係到10年8年，邊個價位入比較好？

低價17

6月/10月

5月30除淨自己諗

煤氣穩到一個點，如果你話除淨會跌，應該都唔會點影響太多吧？

我諗短期都難去到17

有買貴無買錯，正如當年嘅匯豐

本公司多謝你嘅支持

月供住先，見低位再大手買

冇人用仲買

仲講匯豐？

10蚊

頭先18.88入左

咁貴

新樓無用煤氣啦
唔好入呀

利申: 月供緊

18.82

除淨咪有機會去到17

叻啦叻啦 all in煤氣未啊

19蚊煤氣係永遠唔會跌

16.9